
Guf:
Вы бы видели, как раньше вел себя на гастролях
Горы травы плюс море алкоголя.
После концерта всей толпой «Айда в мой номер»,
И на следующий день в другом городе выступать с перепоя.
Сейчас люди не понимают, что это такое
Когда я отказываюсь от дудки, он че гонит?
Я вам открою секрет, это не сила воли
Я, так сказать, пересел на кое-что другое.
Так что моя милиция может спать спокойно
Леша больше не курит, вообще, внатуре
Лучше дайте мне чайник с горячей водой
Или давайте я сам, просто покажите, где здесь кулер
И хули, теперь у меня в чемодане ничего запрещенного
Только добрый запас чая.
И когда я прилетаю в другие города,
Мне нужна только розетка, вода пока была всегда.
Это ведь не наркота, он же не прет? Ну да
Но чай бывает разным, есть опасные сорта.
Я составил тройку лидеров из каких-то соображений
И решил провести некоторые параллели.
Пуэр я могу сравнить с амфитамином
Я не пью его часто, но разгоняет меня слишком сильно.
Я завариваю термос и беру с собой в машину
И понемногу в течение дня, день бывает длинным.
На втором месте у меня Те Гуань Инь, он как планчик
Идет как надо, за стаканчиком стаканчик.
Он так по-доброму, мягко колпачит
Его можно даже девочкам, но лучше в присутствии мальчика.
Итак, первую строчку моего хит-парада
Я смело отдаю большому красному халату.
Вот что мне по нраву, так это – да хун пао
Чайный пьяница здесь, Вася, доставай отраву.
Баста: (Припев)
Люблю чай, как панда любит бамбук
Также как любит Le Truk дуть траву.
В чайной прухе без обмана, нет, это не трюк
Поставь чайник на плиту.
При себе всегда имею десяток граммуль,
Доверься стафу из моих рук, как кипятку
Расфасованный вес или спрессованный круг
Это чайный пьяница.
Баста:
Ну че, Васяня, присядем?
Есть малеха да хун пао, пуэрчика и шуйсяня.
Куришь? Не куришь? Красава
Я тоже бросаю. Шучу. Просто … в ларек, да и вставило неслабо.
Сколько по стране развелось чайной пьяни
Заваривается стафф и и без гайваней?
На какой-нибудь прибитой хате
Плитка, кастрюлька, заряд и по полной бухать.
Нашего брата не очень любят на пищевых точках,
Официантка, родная, можно графинчик кипяточка?
Еще кипяточка, еще кипяточка
Заказывать что-нибудь будете? Нет, просто кипяточка.
Прохожу досмотр в аэропорту
Ваш рюкзак, так, что у вас тут?
Понятые, досмотр, короче весь замут
Капитан по рации рапортует: Нашли наркоту.
Вся эта история собирает толпу,
Капитан извлекает из рюкзака траву, а там
Прикинь, ТГшка, пуэрчик, да хун
И мне нечего сказать этому лоху.
(Марихуана) Я чувствую: тону,
Хочешь, курни. Я отсыплю и отломлю
Я этой отравы тебе сам забью в папиросу,
Просто курни капитан, к чему вопросы?
Он не разделил мое настроение, и мы
Проследовали в линейное отделение.
Там собрался целый консилиум
Нюхают, жуют. Хотят закрыть Василия.
Да растет. Да сушит. Да фасует.
Для употребления используют специальную посуду.
Хотите сделать это дело подсудным?
Статья 228 по специальным чайным подпунктам?
Конфискация яда, яда и бурга
Слава Богу, там есть люди, намутили пресс круга.
В Москве по прилету я в линейную управу
Че капитан, продигустировали отраву?
А он на легком сушнячке, глаза как будто
Целый день курил ташкент (курил ташкент).
Я насчет чая, точнее насчет его возврата
А он мне шепотом: Чая нету, делся куда-то.
Баста: (Припев)
Люблю чай, как панда любит бамбук
Также как любит Le Truk дуть траву.
В чайной прухе без обмана, нет, это не трюк
Поставь чайник на плиту.
При себе всегда имею десяток граммуль,
Доверься стафу из моих рук, как кипятку
Расфасованный вес или спрессованный круг
Это чайный пьяница, имей ввиду
Люблю чай, как панда любит бамбук
Также как любит Le Truk дуть траву.
В чайной прухе без обмана, нет, это не трюк
Поставь чайник на плиту.
При себе всегда имею десяток граммуль,
Доверься стафу из моих рук, как кипятку
Расфасованный вес или спрессованный круг
Это чайный пьяница, имей ввиду
